你地知唔知自己有冇抑鬱症

請在符合你情緒的項上打分：沒有0，輕度1，中度2，嚴重3。
你是否一直感到傷心或悲哀？
你是否感到前景渺茫？
你是否覺得自己沒有價值或自以爲是一個失敗者？
你是否覺得力不從心或自歎比不上別人？
你是否對任何事都自責？
你是否在做決定時猶豫不決？
這段時間你是否一直處於憤怒和不滿狀態？
你對事業、家庭、愛好或朋友是否喪失了興趣？
你是否感到一蹶不振做事情毫無動力？
你是否以爲自己已衰老或失去魅力？
你是否感到食欲不振或情不自禁地暴飲暴食？
你是否患有失眠症或整天感到體力不支、昏昏欲睡？
你是否喪失了對性的興趣？
你是否經常擔心自己的健康？
你是否認爲生存沒有價值，或生不如死？

結果：

0-4分：沒有抑鬱症；
5-10分：偶爾有抑鬱情緒；
11-20分：有輕度抑鬱症；
21-30分：有中度抑鬱症；
31-45分：有嚴重抑鬱症。

我計到大概有46分

其實人會因自己預期而去俾分 做呢啲無意思